發動貨幣戰爭

眼見有美金挑戰活動, 又有文宣反攻活動.
兩者合埋應可攻下大陸.
投其所好, 攻其所惧.
Free the poor, revolution of the money.